{
  "Printers": "打印機",
  "Print History": "打印歷史",
  "G-Codes": "G-代碼",
  "Pricing": "定价",
  "Help": "幫助",
  "SIGN IN": "登錄",
  "SIGN UP": "注冊",
  "Preferences": "偏好設置",
  "Log out": "登出",
  "{name} AI Detection Hours / month pack": "{{name}} AI 檢測小時數/月包",
  "AI Detection Hour Pack not selected": "AI 檢測小時包未選择",
  "{name} AI Detection Hours / month": "{{name}} AI 檢測小時數/月",
  "No AI Detection Hour Pack": "沒有 AI 檢測小時包",
  "You need to": "您需要",
  "verify your primary email": "验证您的主要電子邮件",
  "as it will be used for billing communication.": "因為它將被用於账单通讯。",
  "Annual (SAVE 33%)": "年付（節省 33%）",
  "Monthly": "每月",
  "Number of printer(s)": "打印機數量",
  "Add": "添加",
  " (No change) ": "（無變化）",
  "Remove": "移除",
  "Add Subscribe&Save AI Detection Hour Pack?": "添加訂閱并保存 AI 檢測小時包？",
  "Popular": "流行",
  "Current": "當前",
  "Total": "總計",
  "Pro plan": "專業計劃",
  "1st printer (included)": "第一台打印機（包含在內）",
  "additional": "附加的",
  "50 AI Detection Hours / month (included)": "50 AI 檢測小時數/月（包含在內）",
  "This is the total amount on your next bill. Click 'Checkout' see how much is due today.": "這是您下一张账单的總金額。點击“結账”查看今天應付多少。",
  "Cancel": "取消",
  "Checkout": "結账",
  "Questions You May Have": "您可能有的問題",
  "What currency are your prices in?": "您的价格使用什麼货币？",
  "They’re in US dollars.": "它們是美元。",
  "Which plan is right for me?": "哪個計劃適合我？",
  "It depends on how many 3D printers you have, and how often you print.": "這取决於您有多少台3D打印機，以及您打印的頻率。",
  "The Free plan is for users who print occasionally. Another reason why you may want to choose the Free plan is you don't mind slow webcam streaming (up to 1 FPS). The Free plan even comes with 100 free Basic AI Detection Hours per month. Hours don't roll over month to month.": "免費計劃適用於偶尔打印的用戶。 您可能想要選择免費計劃的另一個原因是您不介意缓慢的網絡攝像頭流（高達 1 FPS）。 免費計劃甚至還提供每月 100 個免費的基本 AI 檢測小時。 工作時間不會逐月滾動。",
  "The Pro plan is for users who print more often and want to enjoy additional features like watching the webcam feed at the slick 25 FPS rate. It also comes with 100 Advanced AI Detection Hours every month - giving you the ability to detect failures faster and more reliably. If you occasionally print more than 100 hours a month, you will most likely be ok because the Advanced AI Detection Hours roll over month to month.": "Pro 計劃適用於经常打印并希望享受額外功能的用戶，例如以 25 FPS 的流畅速率觀看網絡攝像頭。 它還每月提供 100 個高級人工智能檢測小時 - 让您能够更快、更可靠地檢測故障。 如果您偶尔每月打印超過 100 小時，您很可能會沒事，因為高級 AI 檢測時間會逐月滾動。",
  "Can I change my plan?": "我可以更改我的計劃嗎？",
  "Of course! You can change the number of printers, add/change/remove Subcribe&Save AI Detection Hour Pack, or between annual and monthly, at any time as long as your subscription is still active.": "當然可以！只要您的訂閱仍然有效，您可以隨時更改打印機數量，添加/更改/刪除訂閱并保存AI檢測小時包，或在年付和月付之間更改。",
  "You will keep the unused AI Detection Hours when you change your subscription plan.": "當您更改訂閱計劃時，您將保留未使用的AI檢測小時。",
  "Can I cancel my plan?": "我可以取消我的計劃嗎？",
  "Yes again! You can cancel your subscription any time.": "再次確認！您可以隨時取消您的訂閱。",
  "However, the AI Detection Hours included in the plan will expire at the end of your subscription period.": "但是，該計劃中包含的 AI 檢測時間將在您的訂閱期結束時到期。",
  "What is your refund policy?": "您的退款政策是什麼？",
  "We offer a {localizedDom}": "我們提供一個{localizedDom}",
  "30-Day Full Refund Policy": "30天全額退款政策",
  "If you are not happy with the Pro plan, just {localizedDom} within 30 days and we will give you a full refund.": "如果您對專業計劃不满意，只需在30天內{localizedDom}，我們將给您全額退款。",
  "email us": "给我們發邮件",
  "After 30 days, you can still cancel the subscription at any time. However, we usually don't refund the payment, due to the nature of a subscription service. Instead, we will keep your subscription active until the end of the current billing cycle. This is also a common practice for virtually all other subscription services such as Netflix.": "30天後，您仍然可以隨時取消訂閱。然而，由於訂閱服務的性質，我們通常不會退款。相反，我們將保持您的訂閱活跃直到當前账单周期結束。這也是几乎所有其他訂閱服務（如Netflix）的常見做法。",
  "However, we are all human and we want to be reasonable. If you have a good reason why we should refund to you after 30 days, {localizedDom} and we will consider your request.": "然而，我們都是人類，我們希望保持合理。如果您有一個好的理由说明為什麼我們應該在30天後退款给您，{localizedDom}，我們將考虑您的請求。",
  "Is it safe to give my credit card number to the Kingroon?": "將我的信用卡號碼提供给 Kingroon 安全嗎？",
  "Wrong question! You will not give credit number to us. Instead, it's Chargebee, {localizedDom}, that takes your credit card number and safely stores it.": "問錯了！您不會把信用卡號碼给我們。相反，是Chargebee，{localizedDom}，會接收您的信用卡號并安全存储。",
  "a fully compliant billing service provider": "一個完全合规的账单服務提供商",
  "Under no circumstances will Kingroon process or store your payment information.": "在任何情况下，Kingroon 都不會處理或存储您的付款信息。",
  "I have many printers and print a lot. The Pro plan becomes really expensive. Can I still use the Kingroon app?": "我有很多打印機并且打印很多。 Pro 計劃變得非常昂贵。 我還能使用 Kingroon 應用程序嗎？",
  "Please {localizedDom} to customize a plan that works for your budget.": "請{localizedDom}來定製一個符合您預算的計劃。",
  "contact us": "聯系我們",
  "I saw {brandName} mentioned somewhere. What does {brandName} have to do with Kingroon?": "我看到某處提到了{{brandName}}。 {{brandName}} 與 Kingroon 有什麼關系？",
  "{brandName} has partnered with Kingroon to provide Kingroon users with AI and a mobile app for Kingroon 3D printers. {brandName}, a US based company is the developer of the Kingroon App.": "{{brandName}} 與 Kingroon 合作，為 Kingroon 用戶提供 AI 和適用於 Kingroon 3D 打印機的移動應用程序。 {{brandName}} 是一家美国公司，是 Kingroon 應用程序的開發商。",
  "The Free plan is for users with only 1 printer and print very in-frequently. Another reason why you may want to choose the Free plan is you don't mind slow webcam streaming (up to 5 FPS). The Free plan even comes with 10 free AI Detection Hours per month. And you can get {localizedDom} if you need more.": "免費計劃適用於只有1台打印機并且很少打印的用戶。您可能想選择免費計劃的另一個原因是您不介意慢速網絡攝像頭流（最高5 FPS）。免費計劃甚至每月提供10個免費的AI檢測小時。如果您需要更多，您可以獲得{localizedDom}。",
  "additional AI Detection Hours": "額外的 AI 檢測小時",
  "The Pro plan is for users who want to enjoy watching the webcam feed at the slick 25 FPS rate. It also comes with 50 AI Detection Hours every month. If you occasionally print more than 50 hours a month, you will most likely be ok because the {localizedDom}. When you upgrade to the Pro plan, you are also eligible to the {localizedDom2} at favorable rates.": "專業計劃適用於希望以流畅的25 FPS速度觀看網絡攝像頭視頻的用戶。它還每月提供50個AI檢測小時。如果您偶尔一個月打印超過50小時，您最有可能會觉得還好，因為{localizedDom}。當您升級到專業計劃時，您也有资格以优惠的价格獲得{localizedDom2}。",
  "Subscribe&Save AI Detection Hour Packs": "訂閱并保存AI檢測小時包",
  "I have X printers and I print Y hours a month. Tell me exactly how much the Pro plan will cost me.": "我有X台打印機，一個月打印Y小時。告訴我專業計劃將花費我多少錢。",
  "Oops. We forgot to mention we have built a {localizedDom} for you.": "哎呀。我們忘了提我們為您构建了一個{localizedDom}。",
  "price calculator": "价格計算器",
  "However, the AI Detection Hours included in the plan and Subscribe&Save pack will expire at the end of your subscription period.": "但是，計劃中包含的AI檢測小時和訂閱并保存包將在您的訂閱期結束時到期。",
  "Is it safe to give my credit card number to the {brandName} Cloud?": "將我的信用卡號碼提供给 {{brandName}} Cloud安全嗎？",
  "Under no circumstances will the {brandName} Cloud process or store your payment information.": "在任何情况下，{{brandName}} Cloud都不會處理或存储您的支付信息。",
  "I have many printers and print a lot. The Pro plan becomes really expensive. Can I still use the {brandName} Cloud?": "我有很多打印機并且打印很多。專業計劃變得非常昂贵。我還能使用{{brandName}} Cloud嗎？",
  "Failed to cancel subscription": "取消訂閱失敗",
  "Your subscription will expire at the end of current billing cycle.": "您的訂閱將在當前账单周期結束時到期。",
  "I understand I will {localizedDom} when my subscription expires.": "我明白當我的訂閱到期時我將{localizedDom}。",
  "lose the unused expirable AI Detection Hours": "失去未使用的可到期的AI檢測小時",
  "One last thing. Please tell us why you want to cancel your subscription": "最後一件事。請告訴我們您為什麼要取消您的訂閱",
  "Other": "其他",
  "I changed my mind. I'll keep my subscription": "我改變主意了。我會保留我的訂閱",
  "I still want to cancel my subscription": "我仍然想要取消我的訂閱",
  "Failed to delete account": "刪除账戶失敗",
  "Delete Account": "刪除账戶",
  "Your account will be permanently deleted!": "您的账戶將被永久刪除！",
  "I understand I will lose all data.": "我理解我將丢失所有數據。",
  "One last thing. Please tell us why you want to delete your account": "最後一件事。請告訴我們您為什麼要刪除您的账戶",
  "Delete my account": "刪除我的账戶",
  "You have an active subscription. If you want to delete your account, please {localizedDom}": "您有一個活跃的訂閱。如果您想刪除您的账戶，請{localizedDom}",
  "send us an email": "给我們發送一封邮件",
  "AI Detection Hours": "AI 檢測小時",
  "Total AI Detection Hours ({localizedDom})": "總AI檢測小時({localizedDom})",
  "details": "详情",
  " Unlimited ": " 無限 ",
  "Included in subscription plan or Subscribe&Save DH Pack.": "包含在訂閱計劃或訂閱并保存DH包中。",
  "Expires when subscription ends": "訂閱結束時到期",
  "Earned or bought with Pre-paid DH Pack.": "通過預付DH包賺取或購買。",
  "(Never expires.)": "(永不過期。)",
  "Running short of AI Detection Hours?": "AI檢測小時不足？",
  "Get more >>>": "獲取更多 >>>",
  "Renew your subscription plan": "續訂您的訂閱計劃",
  "Click": "點击",
  "here": "這裡",
  "to open the billing portal.": "打開账单门戶。",
  "Click on your subscription.": "點击您的訂閱。",
  "Click \"Remove scheduled cancellation\"": "點击“移除預定取消”",
  "It looks like you have a legacy DH Pack that we have discontinued.": "看起來您有一個我們已经停止的遗留DH包。",
  "Please email {name} to change your subscription.": "請發邮件给{{name}}來更改您的訂閱。",
  "Subscription Plan": "訂閱計劃",
  "You are currently on the Free plan.": "您目前處於免費計劃。",
  "You can still enjoy essential features such as the {localizedDom} and 10 free {localizedDom2} per month.": "您仍然可以享受基本功能，如{localizedDom}以及每月10個免費的{localizedDom2}。",
  "Basic Webcam Streaming": "基礎網絡攝像頭流",
  "If you want to watch your webcam with the {localizedDom} and get more AI Detection Hours so that Obi can watch your prints for you, you can upgrade to the Pro plan.": "如果您想要用{localizedDom}觀看您的網絡攝像頭并獲取更多的AI檢測小時，以便Obi可以為您监視您的打印，您可以升級到專業計劃。",
  "Premium Webcam Streaming": "高級網絡攝像頭流",
  "Compare the plans": "比较計劃",
  "Your free trial of the Pro plan": "您的專業計劃免費試用",
  "will expire": "將會到期",
  "AI Detection Hours will also expire with your free trial": "AI檢測小時也將隨您的免費試用到期",
  "You can upgrade to Pro now to keep them.": "您現在可以升級到專業版以保留它們。",
  "Upgrade to Pro Now (30-Day Money Back Guarantee)": "立即升級到專業版（30天退款保证）",
  "About the free trial": "關於免費試用",
  "During the 1 month trial period, you have access to all Pro features.": "在1個月的試用期內，您可以访問所有專業功能。",
  "We also gave you 250 free {localizedDom}": "我們還给了您250個免費的{localizedDom}",
  "so you would be able to fully experience the power of {brandName} without having to worry about running out.": "這樣您就能充分體验{{brandName}}的力量而不必担心用完。",
  "At the end of the free trial, you can continue the Pro plan with an annual or monthly subscription. Otherwise your account will be automatically converted to the Free plan.": "在免費試用結束時，您可以继續通過年付或月付訂閱專業計劃。否則您的账戶將自動转换為免費計劃。",
  "You are currently on the complimentary Pro plan.": "您目前正在使用免費的專業計劃。",
  "It'll expire {localizedDom}": "它將在{localizedDom}到期",
  "At that time, you can {localizedDom} or do nothing, in which case your account will be converted to Free plan automatically.": "届時，您可以{localizedDom}或什麼都不做，在這种情况下，您的账戶將自動转换為免費計劃。",
  "upgrade to the Pro plan": "升級到專業計劃",
  "Compare the plans >>>": "比较計劃 >>>",
  "Complimentary Pro plan doesn't allows Subscribe&Save AI Detection Hour Pack as add-ons. If you need more AI Detection Hours, you can get Pre-paid AI Detection Hour Pack.": "免費的專業計劃不允许將訂閱并保存AI檢測小時包作為附加组件。如果您需要更多的AI檢測小時，您可以獲得預付AI檢測小時包。",
  "Your Pro plan will end {localizedDom}": "您的專業計劃將在{localizedDom}結束",
  "You will lose the remaining expirable AI Detection Hours when your plan ends (see {localizedDom} ).": "當您的計劃結束時，您將失去剩余的可到期的AI檢測小時（見{localizedDom}）。",
  "To avoid the loss": "為避免损失",
  "renew the plan now": "現在續訂計劃",
  "You are currently on the Pro plan.": "您目前在專業計劃上。",
  "Your next billing date is": "您的下一個账单日期是",
  "Plan total": "計劃總額",
  "Plan base": "基礎計劃",
  "Additional printer(s)": "額外的打印機",
  "You have fewer printers than you subscribed for. You can change your subscription to save money.": "您的打印機數量少於您訂閱的數量。您可以更改您的訂閱以節省资金。",
  "The total doesn't reflect the coupon you may have received. Check your invoice for the final amount you paid.": "總額不反映您可能收到的优惠券。檢查您的發票以了解您支付的最終金額。",
  "Change Subscription": "更改訂閱",
  "Cancel Subscription": "取消訂閱",
  "Need to view invoices or change payment method?": "需要查看發票或更改支付方式嗎？",
  "Open the billing portal": "打開账单门戶",
  "Subscription": "訂閱",
  "Oops...": "哎呀...",
  "Something went wrong! Please": "出了些問題！請",
  "Contact us": "聯系我們",
  "for help.": "寻求幫助。",
  "Are you sure?": "你確定嗎？",
  "Delete {name} printer? This action can not be undone.": "刪除{{name}}打印機？此操作不能撤销。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Printer deleted": "打印機已刪除",
  "{name} has been permanently deleted": "{{name}}已被永久刪除",
  "Archived Printers": "已存档的打印機",
  "The following printers have been archived because you have more printers than your plan allows.": "以下打印機已被存档，因為您的打印機數量超過了計劃允许的數量。",
  "Un-archive": "取消存档",
  "Delete": "刪除",
  "You have a few options to un-archive printer(s)": "您有几個選項可以取消存档打印機",
  "Delete or archive the printers you no longer need.": "刪除或存档您不再需要的打印機。",
  "Upgrade to the Pro plan. Please remember the Free plan is limited to only 1 printer. Check out {localizedDom}.": "升級到專業計劃。請記住免費計劃仅限於1台打印機。查看{localizedDom}。",
  "the Pro plan pricing": "專業計劃定价",
  "If you are already on the Pro plan, you can change the number of printers on {localizedDom}.": "如果您已经在專業計劃上，您可以在{localizedDom}上更改打印機的數量。",
  "your subscription page": "您的訂閱頁面",
  "Once your account is set up to allow for more printers, come back and un-archive the printers here.": "一旦您的账戶設置允许更多打印機，返回此處并取消存档打印機。",
  "Questions on why your printers are archived?": "有關為什麼您的打印機被存档的問題？",
  "Contact us.": "聯系我們。",
  "You have no archived printers.": "您沒有存档的打印機。",
  "Go back to the printer page.": "返回打印機頁面。",
  "The {brandName} plugin version is too old to use this function. Please update it to the latest version to test camera!": "{{brandName}}插件版本太旧，無法使用此功能。請將其更新到最新版本以測試相機！",
  "Please confirm the snapshot below came from a": "請確認下面的快照來自於",
  "nozzle camera": "噴嘴相機",
  "not a regular webcam. The AI will NOT function correctly on a regular camera.": "而不是常规網絡攝像頭。AI在常规攝像頭上將無法正確工作。",
  "Unable to connect to your nozzle camera using the URL you entered!": "無法使用您輸入的URL連接到您的噴嘴相機！",
  "Please check the instruction for how to find the correct URL for your nozzle camera.": "請檢查如何找到噴嘴相機正確URL的说明。",
  "Nozzle Ninja AI Configuration": "Nozzle Ninja AI 配置",
  "Nozzle Ninja, {brandName}’s First Layer AI, Is Here!": "Nozzle Ninja，{{brandName}} 的第一層 AI，就在這裡！",
  "Configure a compatible nozzle camera to get started": "配置兼容的噴嘴攝像頭即可開始使用",
  "Update the {brandName} Plugin in OctoPrint or Fluidd/Mainsail": "更新 OctoPrint 或 Fluidd/Mainsail 中的 {{brandName}} 插件",
  "Before you configure Nozzle Ninja, Update the {brandName} plugin in OctoPrint or Fluidd/Mainsail. Once the plugin is up-to-date, restart your printer or Raspberry, and then come back here.": "在配置 Nozzle Ninja 之前，請更新 OctoPrint 或 Fluidd/Mainsail 中的 {{brandName}} 插件。插件更新後，重新啟動打印機或 Raspberry，然後返回此處。",
  "Select the Printer You Want to Configure": "選择要配置的打印機",
  "Printers Found": "找到的打印機",
  "Select which printer(s) you want to configure. Note: AI detection hours are currently not impacted by first layer AI.": "選择您要配置的打印機。注意：AI 檢測時間目前不受第一層 AI 的影響。",
  "Please select a printer to configure": "請選择一個打印機進行配置",
  "Nozzle camera URL saved!": "噴嘴相機 URL 已保存！",
  "System: ": "系統：",
  "Post first layer scan": "打印第一層扫描",
  "Scan your print after your first layer is done at a lower speed. The scan will produce better images more in focus and with less motion blur. This is opted in by default but you can opt out of it.": "在第一層完成後以较低速度扫描您的打印。扫描將产生更清晰、運動模糊更少的更好图像。這是默認選择的，但您可以選择不使用它。",
  "Note: Please make sure": "注意：請確保",
  "the slicer correctly configured": "切片軟件正確配置",
  "Otherwise it won't scan.": "否則它不會扫描。",
  "Enable post first layer scan": "啟用打印第一層後扫描",
  "Scan at height": "在特定高度扫描",
  "Cooldown extruder": "冷卻擠出機",
  "Retract before scan": "扫描前回縮",
  "Retraction speed": "回縮速度",
  "No printers found!": "未找到打印機！",
  "Nozzle Ninja Configuration": "噴嘴忍者配置",
  "Follow the camera configuration guide to configure your nozzle camera with {brandName}": "按照相機配置指南使用{{brandName}}配置您的噴嘴相機",
  "Nozzle Ninja configuration guide for Klipper ": "Klipper 的 Nozzle Ninja 配置指南 ",
  "Nozzle Ninja configuration guide for Octoprint ": "Octoprint 的 Nozzle Ninja 配置指南 ",
  "Slicer Configuration": "切片軟件配置",
  "Configure your slicer to send first layer information to {brandName} and optionally enable first layer scanning. First layer scanning is an experimental feature that enables a slow scan of the first layer. This feature requires some configureation to avoid impacting print quality.": "配置切片機以將第一層信息發送到 {{brandName}} 并可選择啟用第一層扫描。第一層扫描是一項實验性功能，可對第一層進行慢速扫描。此功能需要進行一些配置以避免影響打印質量。",
  "Currently, PrusaSlicer, SuperSlicer and OrcaSlicer are supported.": "目前支持PrusaSlicer、SuperSlicer和OrcaSlicer。",
  "Slicer configuration guide ": "切片軟件配置指南 ",
  "Close": "關閉",
  "Slice": "切片",
  "Likes": "喜欢",
  "Collections": "收藏",
  "Files": "文件",
  "Summary": "概括",
  "Print Settings": "打印設置",
  "Printer brand": "打印機品牌",
  "Printer": "打印機",
  "Rafts": "木筏",
  "Supports": "支持",
  "License": "執照",
  "Comments": "评論",
  "File Selection": "文件選择",
  "Search": "搜索",
  "Relevant Models": "相關模型",
  "Popular 3D Models: Last 30 Days": "熱门 3D 模型：最近 30 天",
  "Last redeemed Detective Hours": "上次兌換偵探小時",
  "Code": "兌換碼",
  "Hours": "小時",
  "Description": "描述",
  "Redeemed at": "兌換時間",
  "AI Hour Coupon Codes": "AI 小時兌換碼",
  "Here are your AI Hour coupon codes and their redemption status.": "以下是您的 AI 小時兌換碼及其兌換狀態。",
  "Available": "可用",
  "You have no AI Hour coupon codes.": "您沒有 AI 小時兌換碼。",
  "Free": "免費",
  "Free for everyone": "",
  "50 AI credits per month. Reset on the first day of each month": "",
  "Community support": "",
  "JusPrin Unlimited": "",
  "Billed annually": "",
  "{percentage}% off for Obico Pro subscribers!": "",
  "per year": "",
  "per month": "",
  "Unlimited AI credits": "",
  "Unlimited \"Do Your Magic\" AI generations": "",
  "AI memory: remember your slicing preferences": "",
  "Email support. 24 hours response time": "",
  "Loading...": "正在加載...",
  "Loading subscription information...": "",
  "Build Your Pro Plan": "构建您的專業計劃",
  "You have already redeemed this coupon.": "您已经兑换了這张优惠券。",
  "Please contact Obico Support at": "請聯系 Obico 支持：",
  "Error": "錯誤",
  "Failed to redeem the coupon code. Please try again later.": "兑换优惠券代碼失敗。 請稍後再試。",
  "Oops! You already have an Obico Pro Plan...": "哎呀！ 您已经有 Obico Pro 計劃...",
  "Contact obico support at": "聯系 obico 支持：",
  "Oops! Invalid Coupon!": "哎呀！ 优惠券無效！",
  "Activate Your Three-Month Obico Pro Plan": "激活您的三個月 Obico Pro 計劃",
  "As a valued Big Tree Tech customer, once your included plan expires, you can upgrade to a more advanced plan at a special discounted price. This offer is exclusively available for Big Tree Tech customers to ensure you continue to enjoy the benefits of Obico without interruption.": "作為 Big Tree Tech 的尊贵客戶，一旦您包含的計劃到期，您可以以特別折扣价格升級到更高級的計劃。 此优惠專為 Big Tree Tech 客戶提供，以確保您继續不間斷地享受 Obico 的好處。",
  "Redeem Plan": "兑换計劃",
  "Upgrade to an Obico Pro Plan and get a 25% discount as a valued BTT customer!": "升級到 Obico Pro 計劃并作為 BTT 尊贵客戶享受 25% 的折扣！",
  "Obico has partnered with Big Tree Tech to give you an exclusive discount on an Obico Pro Plan. Get instant access to AI failure detection, first layer AI, webcam streaming, a highly rated mobile app and more for your 3D printer.": "Obico 與 Big Tree Tech 合作，為您提供 Obico Pro 計劃的独家折扣。 即時访問適用於您的 3D 打印機的 AI 故障檢測、第一層 AI、網絡攝像頭流、高评价的移動應用程序等。",
  "Choose Plan": "選择計劃",
  "What's Included with Your Pro Plan": "您的專業計劃包含哪些內容",
  "AI Failure Detection": "人工智能故障檢測",
  "Webcam Streaming": "網絡攝像頭流媒體",
  "Full Remote Access": "完全远程访問",
  "Mobile & Web App": "移動和網絡應用程序",
  "Printer Management": "打印機管理",
  "Compatible with Your Favorite Software": "與您喜爱的軟件兼容",
  "Highly Rated Mobile App": "高评价的移動應用程序",
  "Available for iOS and Android": "適用於 iOS 和 Android",
  "Frequently Asked Questions": "经常問的問題",
  "What happens when the three-month Pro Plan expires?": "三個月的專業計劃到期後會發生什麼？",
  "When your three-month plan expires, you will have the chance to upgrade to one of Obico’s Pro Plans at a special discounted rate. Learn more about the plan options": "當您的三個月計劃到期時，您將有機會以特別折扣价升級到 Obico 的專業計劃之一。了解有關計劃選項的更多信息",
  "If you choose not to upgrade, your plan will be automatically reverted to an Obico Free Plan.": "如果您選择不升級，您的計劃將自動恢复為 Obico 免費計劃。",
  "Welcome To": "欢迎來到",
  "Your three-month Pro Plan Is Now Active": "您的三個月專業計劃現已生效",
  "Unlimited Premium Webcam Streaming": "無限製的高級網絡攝像頭流媒體",
  "Unlimited AI Failure Detection": "無限AI故障檢測",
  "G-Code Remote Uploading and Printing": "G代碼远程上傳和打印",
  "Unlimited Secure Tunnel to OctoPrint/Klipper": "無限安全隧道至OctoPrint/Klipper",
  "Go To Printer Control Page": "转至打印機控製頁面",
  "Sign Up or Sign in to Your Obico Account": "注冊或登錄您的 Obico 帐戶",
  "And get instant access to": "并立即访問",
  "Signup/Sign In": "注冊登錄",
  "Create an account or Sign in to Choose Your plan": "創建帐戶或登錄以選择您的計劃",
  "Create Account/Sign In": "創建帐戶/登錄",
  "Create an account or Sign in to Choose Your plan and get": "創建帐戶或登錄以選择您的計劃并獲取",
  "Webcam-Based AI Failure Detection": "基於網絡攝像頭的 AI 故障檢測",
  "Nozzle Ninja First Layer AI Failure Detection": "Nozzle Ninja 第一層 AI 故障檢測",
  " for ${month} / month (${hour} / AI Detection Hour). Billed ${year} annually.": " 每月${{month}}（每個AI檢測小時${{hour}}）。每年账单${{year}}。",
  " for ${month} / month (${hour} / AI Detection Hour).": " 每月${{month}}（每個AI檢測小時${{hour}}）。",
  "Calculate Plan Cost": "計算計劃成本",
  "Kingroon Connect Plans": "Kingroon 連接計劃",
  "Print occasionally.": "偶尔打印。",
  "Unlimited Kingroon printers allowed": "允许無限使用 Kingroon 打印機",
  "Get Started": "開始",
  "Basic webcam streaming": "基本網絡攝像頭流",
  "100 {localizedDom} AI Detection Hours/month, 30s detection interval": "100 {localizedDom} AI 檢測小時/月，檢測間隔 30 秒",
  "Basic": "基本的",
  "300MB /mo tunnel data - Access Mainsail or Fluidd remotely": "300MB /mo 隧道數據 - 远程访問 Mainsail 或 Fluidd",
  "200MB total G-code cloud storage": "200MB 總 G 代碼云存储空間",
  "Companion mobile app for {localizedDom} and {localizedDom2}": "用於{localizedDom}和{localizedDom2}的配套移動應用",
  "Android": "安卓",
  "iOS": "iOS",
  "Remote printer access and control": "远程打印機访問和控製",
  "Failure alerts and print status updates sent through push notification": "通過推送通知發送故障警报和打印狀態更新",
  "Community technical support": "社區技术支持",
  "Pro": "專業版",
  "Print every day. 2+ printers.": "每天打印。2台以上打印機。",
  "$": "$",
  "month": "每月",
  "(Billed {name} annually)": "（每年账单{{name}}）",
  "1st printer included": "包括第1台打印機",
  "2+ printers at $": "2台以上打印機每台$",
  "month / printer": "每月/打印機",
  "View/Change Subscription": "查看/更改訂閱",
  "Full refund within 30 days if you are not happy.": "如果您不满意，30天內全額退款。",
  "Upgrade (30-Day Money Back Guarantee)": "升級（30天退款保证）",
  "Start 1 month FREE trial": "開始1個月免費試用",
  "Premium webcam streaming": "高級網絡攝像頭流",
  "100 {localizedDom} AI Detection Hours per month, 10s detection interval": "每月 100 {localizedDom} AI 檢測小時，檢測間隔 10 秒",
  "Advanced": "先進的",
  "Unlimited tunnel data - Access Mainsail or fluidd remotely": "無限的隧道數據 - 远程访問 Mainsail 或 Fluidd",
  "5GB total G-Code cloud storage": "總共 5GB G 代碼云存储空間",
  "Email technical support": "電子邮件技术支持",
  "Printer feed sharing with premium streaming quality": "具有高級流媒體質量的打印機訂閱共享",
  "Invalid coupon code. Please make sure the coupon code has not been used, and has not expired. If you believe you have a valid coupon code, please ": "优惠券代碼無效。請確保优惠券代碼未使用且未過期。如果您認為优惠券代碼有效，請",
  "As a valued Mintion customer, once your included plan expires, you can upgrade to a more advanced plan at a special discounted price. This offer is exclusively available for Mintion customers to ensure you continue to enjoy the benefits of Obico without interruption.": "作為尊贵的 Mintion 客戶，一旦您的套餐到期，您可以以特別折扣价升級到更高級的套餐。此优惠仅面向 Mintion 客戶，以確保您继續享受 Obico 的优惠，不會中斷。",
  "Activate Your One Year Obico Pro Plan": "激活您的一年 Obico Pro 計劃",
  "As a valued Mintion customer, you are eligible for an exclusive life-time Pro Plan discount. When you redeem your plan, you’ll be asked to enter your credit card so we can give you the exclusive 20% discount when your plan renews.": "作為 Mintion 的尊贵客戶，您有资格享受專属終身 Pro Plan 折扣。當您兑换計劃時，系統會要求您輸入信用卡信息，以便我們在您的計劃續訂時為您提供 20% 的独家折扣。",
  "If you don’t want your plan to renew, you can cancel the plan after the plan is activated so that it will not automatically renew after one year.": "如果您不希望您的套餐續訂，您可以在套餐激活後取消該套餐，這樣一年後就不會自動續訂。",
  "I already paid for the Pro Plan. Why do I need to enter my credit card information again?": "我已经支付了專業計劃的費用。 為什麼我需要再次輸入我的信用卡信息？",
  "Your plan is fully covered for the first one year. After the first one year, the plan will renew with a special discount available exclusively for Mintion customers. You are free to cancel the plan at any time in the “Subscription” section of the Obico mobile or web app.": "您的計劃在第一年內完全受保。第一年之後，該計劃將續訂，并享受 Mintion 客戶專享的特殊折扣。您可以隨時在 Obico 移動或網絡應用程序的“訂閱”部分取消該計劃。",
  "Still have questions?": "還有疑問嗎？",
  "Contact": "接触",
  "{brandName} support.": "{{brandName}} 支持。",
  "Oops! You already have an {brandName} Pro Plan...": "哎呀！ 您已经有一個 {{brandName}} 專業計劃...",
  "Contact {brandName} support at": "請聯系 {{brandName}} 支持人員：",
  "Activate Your {brandName} Pro Plan": "激活您的 {{brandName}} 專業計劃",
  "As a valued Sovol customer, you are eligible for an exclusive Pro Plan discount. When you redeem your plan, you’ll be asked to enter your credit card so we can give you the exclusive 20% discount when your plan renews.": "作為 Sovol 的尊贵客戶，您有资格享受專属 Pro 計劃折扣。 當您兑换計劃時，系統會要求您輸入信用卡信息，以便我們在您的計劃續訂時為您提供 20% 的独家折扣。",
  "Your plan is fully covered for the first year. After the first year, the plan will renew with a special discount available exclusively for Sovol customers. You are free to cancel the plan at any time in the “Subscription” section of the {brandname} mobile or web app.": "您的計劃在第一年得到全額承保。 第一年後，該計劃將續訂并提供專為 Sovol 客戶提供的特別折扣。 您可以隨時在 {{brandname}} 移動或網絡應用程序的“訂閱”部分取消該計劃。",
  "As a valued 3DO Nozzle Camera customer, once your included plan expires, you can upgrade to a more advanced plan at a special discounted price. This offer is exclusively available for 3DO customers to ensure you continue to enjoy the benefits of Obico without interruption.": "作為尊贵的 3DO Nozzle Camera 客戶，一旦您的套餐到期，您可以以特別折扣价升級到更高級的套餐。此优惠仅面向 3DO 客戶，以確保您继續享受 Obico 的优惠，不會中斷。",
  "What's Included with Your Plan": "您的計劃包含哪些內容",
  "Obico Cloud Plans": "",
  "Thinking about self-hosting Obico Server instead?": "",
  "Check out self-hosting vs Obico Cloud.": "",
  "Limited to 1 printer.": "限於1台打印機。",
  "10 free AI Detection Hours/month included": "包括每月10小時免費AI檢測",
  "300MB /mo tunnel data": "每月300MB隧道數據",
  "G-Code cloud storage up to 50MB per file, 1GB total": "G-Code云存储最多每個文件50MB，總共1GB",
  "Notifications via Email, mobile push notification, Telegram, and more.": "通過電子邮件、移動推送通知、Telegram等方式的通知。",
  "300MB /mo integration with your favorite 3rd-party mobile apps": "每月300MB與您最喜爱的第三方移動應用的集成",
  "Calculate cost": "計算成本",
  "50 free AI Detection Hours/month included": "包括每月50小時免費AI檢測",
  "Unlimited tunnel data": "無限隧道數據",
  "G-Code cloud storage up to 500MB per file, 50GB total": "G-Code云存储最多每個文件500MB，總共50GB",
  "Unlimited integration with your favorite 3rd-party mobile apps": "與您最喜爱的第三方移動應用的無限集成",
  "Failure alerts via SMS (text message)": "通過SMS（短信）的失敗警报",
  "AI Detection Hour Packs": "AI檢測小時包",
  "Need more AI Detection Hours? Add the right amount of AI Detection Hours without burning a hole on your wallet.": "需要更多AI檢測小時嗎？在不让您的錢包出現漏洞的情况下添加正確數量的AI檢測小時。",
  "Pre-paid Pack": "預付包",
  "Turn on AI failure detection only for the prints.": "仅针對打印打開 AI 故障檢測。",
  "Available to all plans.": "適用於所有計劃。",
  "Pre-paid AI Detection Hours never expire.": "預付AI檢測小時永不過期。",
  "One Time Purchase.": "一次性購買。",
  "for": "為",
  "Start 1 month FREE trial + 250 FREE AI Detection Hours": "開始1個月免費試用+250個免費AI檢測小時",
  "Purchase Selected AI Detection Hour Pack": "購買選定的AI檢測小時包",
  "Subscribe&Save Packs": "訂閱并保存包",
  "AI failure detection for all prints.": "對所有打印進行AI故障檢測。",
  "Available only as add-on to the Pro plan.": "仅作為專業計劃的附加項提供。",
  "Subscribed AI Detection Hours roll over month to month.": "訂閱的AI檢測小時從月到月滾動。",
  "Subscribed AI Detection Hours expire when subscription ends.": "訂閱結束時，訂閱的AI檢測小時到期。",
  "You can change AI Detection Hour Pack or remove it from your Pro plan any time you want.": "您隨時可以更改AI檢測小時包或從您的專業計劃中移除它。",
  "Upgrade to Pro with selected AI Detection Hour Pack": "升級至專業版并選择AI檢測小時包",
  "Calculate Cost >>>": "計算成本 >>>",
  "The Spaghetti Gallery": "意大利面畫廊",
  "End of public time-lapse list.": "公開延時列表的結束。",
  "Loading filaments...": "正在加載细絲...",
  "No compatible filaments found.": "未找到兼容的细絲。",
  "Confirm": "確認",
  "Rotate": "旋转",
  "X (deg)": "X（度）",
  "Y (deg)": "Y（度）",
  "Z (deg)": "Z（度）",
  "Scale": "规模",
  "Uniform": "製服",
  "Percent": "百分比",
  "Dimension": "方面",
  "Reset": "重置",
  "Translate": "翻譯",
  "X-axis": "X 軸",
  "Y-Axis": "Y 軸",
  "Loading files ": "加載文件",
  "Slicing Settings": "切片設置",
  "Please Select a Printer": "請選择打印機",
  "Filament": "絲料",
  "Please Select a Printer First": "請先選择打印機",
  "Please Select a Filament": "請選择絲料",
  "Print Process": "印刷工艺",
  "Please Select Printer & Filament": "請選择打印機和耗材",
  "Please Select a Print Process": "請選择印刷工艺",
  "Modify Current Print Profile": "修改當前打印配置文件",
  "Quality": "質量",
  "Layer height": "層高",
  "Seam": "接缝",
  "Seam position": "接缝位置",
  "Walls and Surfaces": "墙壁和表面",
  "Only one wall on top surfaces": "顶面仅有一面墙",
  "Strength": "强度",
  "Walls": "墙壁",
  "Wall loops": "墙面循环",
  "Top/bottom shells": "顶壳/底壳",
  "Top surface pattern": "顶面图案",
  "Top shell layers": "顶壳層",
  "Top shell thickness": "顶壳厚度",
  "Bottom surface pattern": "底面图案",
  "Bottom shell layers": "底壳層",
  "Bottom shell thickness": "底壳厚度",
  "Infill": "填充",
  "Sparse Infill Density": "稀疏填充密度",
  "Sparse infill pattern": "稀疏填充图案",
  "Internal solid infill pattern": "內部實體填充图案",
  "Support": "支撑",
  "Enable Support": "啟用支持",
  "Type": "類型",
  "Threshold angle": "阈值角",
  "On build plate only": "仅在构建板上",
  "Others": "其他",
  "Temperatures": "溫度",
  "Nozzle Temperature": "噴嘴溫度",
  "Nozzle Temperature (First Layer)": "噴嘴溫度（第一層）",
  "Bed Temperature": "床層溫度",
  "Bed Temperature (First Layer)": "床層溫度（第一層）",
  "Skirt": "裙子",
  "Skirt loops": "裙环",
  "Skirt Height": "裙高",
  "Brim": "帽檐",
  "Brim type": "帽檐類型",
  "Brim width": "帽檐宽度",
  "Special mode": "特殊模式",
  "Print sequence": "打印顺序",
  "Spiral vase": "螺旋花瓶",
  "Fuzzy skin": "皮肤毛茸茸的",
  "Choose a Printer": "選择打印機",
  "Choose a Filament": "選择絲料",
  "Choose a Print Process": "選择打印流程",
  "Your 30-Day {localizedDom} Free Trial Has Started!": "您的30天{localizedDom}免費試用已经開始！",
  "Pro Plan": "專業計劃",
  "{trialDaysLeft} Days Left on Your {localizedDom} Free Trial!": "您的{localizedDom}免費試用還剩{trialDaysLeft}天！",
  "Unlimited, 25 FPS Premium Webcam Streaming": "無限製，25 FPS 高級網絡攝像頭流",
  "250 Hours Watched by AI for Failure Detection": "250小時由AI觀看以進行故障檢測",
  "G-Code Remote Upload and Printing": "G-Code远程上傳和打印",
  "Link your 3D printer now so that you can fully enjoy the 30-Day Free Trial": "現在链接您的3D打印機，以便您可以充分享受30天的免費試用",
  "Link Printer": "链接打印機",
  "It's as easy as 1-2-3": "就像1-2-3一樣簡单",
  "Just Checking Out": "只是查看",
  "Not a whole lot you can see without your printer linked": "如果沒有链接您的打印機，您看不到太多內容",
  "Not ready to start yet? {localizedDom} to pause your free trial.": "還沒準備好開始？{localizedDom}暂停您的免費試用。",
  "Email us": "给我們發邮件"
}
